生得醒樣係咪注定食檸檬

女神話我唔係佢soul mate